有無人覺得擁有超能力其實都幾危險

如果唔係戰鬥系既超能力
比人見到實有人會報串
跟住就會有人捉你做實驗
呢一世就玩完
有無巴打有應對方法?

暑假

有，殺曬所有人

巴打係唔係睇太多睇齊木楠雄的災難

中二病？

亞人

吓乜你無超能力？傻仔

逢賭必輸既能力？
一温習就想瞓既能力？

樓主竟然冇超能力
快啲報警拉9佢

當個個都有超能力 咁超能力仲係咪超能力？

頭髮每天增長0.3二

激動時下體硬度長度增長十倍

1cm -> 10cm

乜原來真係有人無超能力？

呢到講呢到散
因為人人都有超能力太危險
政府祕密開左個超能力研究局
呢家四圍搵緊天生無超能力既人
希望可以透過研究佢地得出消除超能力既方法

岩岩老闆睇到呢個post
叫我用超能力查下你個位置
一場巴打 我比左你隔離屋個地址佢
但我諗唔頂得幾耐 巴打你快d著草啦
但記住要去非洲果頭
全世界係得果邊我地感應唔到

廢事一陣比其他同事追擊
帶定頭盔先: 鳩UP

我都有超能力
我有痕人既基因
但狼人得三隻爪各手
我各手可以五爪
每隻爪每日長0.1至0.2長度
極限了

痕人基因

自膠 手快打錯
當睇唔到好嗎